Zijn neiging zou zijn om haar geest op te voeden en te verfijnen - en dat moet ook zo zijn haar redden van het gevaar van degradatie.
HOOFDSTUK V In deze staat van plannen en hoop en medeleven, opende Juni zich Hartfield.
Voor Highbury bracht het in het algemeen geen materiële verandering teweeg.
Het Eltons hadden het nog steeds over een bezoek van de Zuigelingen en over het gebruik ervan gemaakt worden van hun barouche-landau; en Jane Fairfax was nog steeds bij haar oma's; en toen de terugkeer van de Campbells uit Ierland weer plaatsvond uitgesteld, en augustus, in plaats van Midzomer, ervoor gerepareerd, was ze waarschijnlijk om daar twee maanden langer vol te houden, op voorwaarde dat ze tenminste in staat was om de activiteit van mevrouw Elton in haar dienst te verslaan en zichzelf te redden van tegen haar wil gehaast worden in een heerlijke situatie.
Mr. Knightley, die, om de een of andere reden bij zichzelf bekend was, zeker had had een vroege hekel aan Frank Churchill, groeide alleen maar om een ​​hekel te hebben hij meer.
